突發!!!!出左肥屍icon!!!!!!!

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

點解出唔到嘅

死人都玩

係咪我完全封鎖左佢所以睇唔到D icon?

得隔離個po出到嘅

好柒呀

你做麥呀

on9 要小嘴post先用得架

Hide Blocked User - 阿活送餐員

淨係隔離個肥婆po先玩到

死人都玩？

新會然
一定未見過成萬負皮屌到成set icon冇左

夠鐘出去送餐啦

你真係唔識架wo##fatc

幾耐之前嘅事